班蝗成日話抵制香港，到底幾時先肯實行？

香港已經又細 又多人
難得早放工/放假可以出下街
仲日日忍受啲強國人拖住個死人喼塞撚住條路
買野搭車又唔撚識排隊
正一垃圾民族 死撚哂佢啦好無？

有時都會ff下 如果行街搭車無哂蝗係幾咁美好既一件事
呼吸都會清新啲 行步路都舒服啲

都唔明點解成個民族都咁on9
講野又大聲到仆街
無人想知你地講乜呀屌

咁撚愛國做咩仲用iPhone?
又翻牆用facebook ig
成班都口裡說不
好撚噁心呀屌

仲要突然翻牆屌港獨
自己無自由所以人地都唔可以有？ 咩logic

成日講到香港點差點差
又偏偏要落黎搶學位搶奶粉掃名牌
個個都著到身光頸靚但一啲文化都無有咩用？
咪又係俾全世界恥笑

一聽到蝗語就想嘔

支持支那鎖國唔好再俾班生番出黎害人

有咩方法可以令班蝗對香港失去興趣
光復香港

又話抵制日本
又話抵制香港
但又周街都係蝗蟲
可唔可以唔好講一套做一套？

無連登仔有同感？

推一推